全力支持謝振中及江永祥委員長同志繼續領導文化大革命委員會嘅記者會

十條篤灰熱線
令到廣大民眾可以隨時供出反革命暴徒
大大推廣出賣篤灰嘅革命精神
同時潛伏秘密休班警察配備警棍
令到公安革命力量大大增強
尤其係謝同志同埋江同志嘅努力
令到不利於國家同埋特區政府同埋人民解放警隊嘅消息
得以堵截及推翻
真係愛國愛黨嘅同志

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告